有人問我 : 連登係一個點既論壇?

有人問我 : 連登係一個點既論壇?
我答佢 : 咪硬膠文化既論壇囉! 得閒咪落井下石，恥笑下別人咁囉
一般論壇上要遵守既禮儀你唔洗理ga!
但係有時班膠人會串你冇禮貌架都會，睇佢地心情囉，總之乜都係佢地講晒
所以有時d 野唔好咁認真呀，佢地on99 ga
佢詺記於心。

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！